(TG) 冗員吹水谷

請大家遵守以下細則條款：

1. 唔好放BAM圖同埋基圖
2. 互相尊重
3. 原則上本谷唔反對PM同埋私約/谷聚 (大家成年人自己搞掂佢)，但如果有成員投訴的話鴨免就會做野

希望大家係度吹水吹得開心，日日hea 做，年年加人工！

推~